各自努力啦，咪撚再分化

唔好再指責其他人既行動

推

Push

推 本身我地就係無領袖
獨立意志 自己決定

俾意見總可以吧

唔想d領袖突然間出哂黎代表我地

其實係泛民搞分化